港交所 銀行 請響應罷工！

你地有冇良知？
你地係咪香港人？
你地有冇屋企人？
你地有冇下一代？

你地係最有最有影響力
請支持罷工 我求下你地

我會罷工
利申 綠色銀行

一個唔夠！要再多啲！我要遍地開花嗰隻！

無知一問，點解一路都冇聽過銀行界有聲氣？好似連聯署都冇點聽過⋯其實有冇工會之類組織做野？

有工會出黎支持罷工會好啲

早前612個日 某英資大銀行 問哂各大部門當日有邊個冇返工 疑想秋後算帳

利申: 聽朋友講

連中資行都唔敢做呢啲嘢，諒佢地唔敢
比人擺上網激起民怨，唔比人玩一輪都收唔到科

到呢個時候仲怕冇咗份工？

唔係要冧股市
係要癱瘓社會運作

樓主，唔好意思有事想麻煩你幫手!
可唔可以tg揾一揾我?

中資銀行員工真係唔係香港人
去過幾間入公司數見到個名就個大陸人